{"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Mis ma olen? Olen roheline ja kasvan maa sees. Lehmadele meeldib mind s√º√ºa.","hints":[{"text":"K√µditan su varbaid, kui k√§id paljajalu."},{"text":"Olen l√ºhike ja pehme."},{"text":"Hobused armastavad mind suurel p√µllul s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Rohi","isCorrect":true},{"label":"Lilleke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF66BB6A","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Kes ma olen? Olen pikk ja mul on lehed. Lindudele meeldib minus pesi ehitada.","hints":[{"text":"Mul on tugev pagasiruum."},{"text":"Ma annan sulle p√§ikselisel p√§eval varju."},{"text":"Kasvan v√§ga aeglaselt."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA1887F","category":"plant","icon":"üå≥"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Mis ma olen? Olen v√§rviline ja l√µhnan magusalt. Mesilastele meeldib mind k√ºlastada.","hints":[{"text":"Kasvatan aedades."},{"text":"Liblikad armastavad mind."},{"text":"Ma teen maailma ilusaks."}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Jalats","isCorrect":false},{"label":"Pall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFAB91","category":"plant","icon":"üå∑"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Mis ma olen? Kasvatan maa all ja olen oran≈æ. J√§nkud armastavad mind s√º√ºa.","hints":[{"text":"V√µid s√º√ºa mind toorelt v√µi keedetult."},{"text":"Olen juurvili."},{"text":"Olen tervislik suupiste."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Banaan","isCorrect":false},{"label":"Viinamarja","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFCC80","category":"plant","icon":"ü•ï"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Mis ma olen? Olen pikk ja roheline. Ma v√µin olla kr√µmpsuv, kui sa mind s√∂√∂d.","hints":[{"text":"Olen hea salatites."},{"text":"M√µned inimesed muudavad mind hapukurkideks."},{"text":"Kasvatan viinapuul."}],"options":[{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Kurk","isCorrect":true},{"label":"√ïun","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF81C784","category":"plant","icon":"ü•í"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Mis ma olen? Olen punane ja mahlane. Kasvatan viinapuul ja mul on imepisikesed seemned.","hints":[{"text":"Olen √ºmmargune ja v√§ike."},{"text":"Olen hea salatites."},{"text":"Alustan rohelist ja muutun punaseks."}],"options":[{"label":"Tomati","isCorrect":true},{"label":"Sidrun","isCorrect":false},{"label":"Mustikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE57373","category":"plant","icon":"üçÖ"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Mis ma olen? Mul on okkad ja ilusad lilled. Inimestele meeldib mulle kingituseks anda.","hints":[{"text":"Ole ettevaatlik, kui sa mind valid."},{"text":"Ma tulen paljudes v√§rvides."},{"text":"Ma tunnen magusat l√µhna, kuid v√µin sind torkida."}],"options":[{"label":"Kaktus","isCorrect":false},{"label":"Roos","isCorrect":true},{"label":"P√§evalill","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF06292","category":"plant","icon":"üåπ"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Mis ma olen? Olen suur √ºmmargune puuvili, mille sees on roheline kamar ja punane. Olen suvel v√§ga v√§rskendav.","hints":[{"text":"Mul on palju musti seemneid."},{"text":"Ma olen v√§ga suur."},{"text":"Sa l√µikasid mind viiludeks."}],"options":[{"label":"Sidrun","isCorrect":false},{"label":"Arbuus","isCorrect":true},{"label":"Kiivikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4CAF50","category":"plant","icon":"üçâ"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Mis ma olen? Kasvatan varrel ja mul on kollased tuumad. Inimestele meeldib mind munakivi pealt √§ra s√º√ºa.","hints":[{"text":"Ma olen k√∂√∂givili."},{"text":"Sa v√µid mind poputada ja popkorni teha."},{"text":"P√µllumehed kasvatavad mind suurtel p√µldudel."}],"options":[{"label":"Corn","isCorrect":true},{"label":"Brokoli","isCorrect":false},{"label":"Spinat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFEB3B","category":"plant","icon":"üåΩ"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Mis ma olen? Olen suur puu otsas kasvav vili ja ahvid armastavad mind koorida ja s√º√ºa.","hints":[{"text":"Olen pikk ja kollane."},{"text":"Kasvan soojades kohtades."},{"text":"Olen pehme ja magus."}],"options":[{"label":"√ïun","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Apelsin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFC107","category":"plant","icon":"üçå"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mis ma olen? √útlen \"Meow\" ja armastan l√µngaga m√§ngida.","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mul on pehmed kasukad ja vurrud."},{"text":"Koerad ajavad mind vahel taga."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE91E63","category":"animal","icon":"üê±"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma v√§ntan ja ujun tiigis.","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalad."},{"text":"Mulle meeldib leiba s√º√ºa."},{"text":"Minu beebisid nimetatakse pardipoegadeks."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4CAF50","category":"animal","icon":"ü¶Ü"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mis ma olen? haugun ja liputan saba.","hints":[{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."},{"text":"Ma v√µin olla hea s√µber."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa koeratoitu."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFC107","category":"animal","icon":"üê∂"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma moosin ja annan sulle piima.","hints":[{"text":"Elan √ºhes talus."},{"text":"Ma s√∂√∂n rohtu."},{"text":"Mul on mustvalged laigud (m√µnikord)."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF3F51B5","category":"animal","icon":"üêÆ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma oin ja rullin mudas.","hints":[{"text":"Elan √ºhes talus."},{"text":"Mul on lokkis saba."},{"text":"Mulle meeldib sloppi s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Kitseke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF06292","category":"animal","icon":"üê∑"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mis ma olen? Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad.","hints":[{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."},{"text":"Ma s√∂√∂n maap√§hkleid."},{"text":"Olen hall ja v√§ga suur."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF795548","category":"animal","icon":"üêò"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Kes ma olen? Mul on pikk kael ja laigud.","hints":[{"text":"Olen v√§ga pikk."},{"text":"Ma s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF607D8B","category":"animal","icon":"ü¶í"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Kes ma olen? Ma √ºtlen \"naaber\" ja sa v√µid minu peal s√µita.","hints":[{"text":"Ma s√∂√∂n heina."},{"text":"Mul on lakk."},{"text":"Ma v√µin joosta v√§ga kiiresti."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":true},{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8D6E63","category":"animal","icon":"üê¥"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mis ma olen? H√ºppan ringi ja s√∂√∂n porgandeid.","hints":[{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"Elan urus."},{"text":"Ma √ºtlen \"Squeak\"."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9E9E9E","category":"animal","icon":"üêá"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Kes ma olen? Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas.","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Olen kass, aga suur."},{"text":"Olen v√§ga tugev ja oran≈æ"}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFA000","category":"animal","icon":"ü¶Å"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Olen suur ja sinine ning kalad ujuvad minus. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga-v√§ga lai."},{"text":"Paadid seilavad minu peal."},{"text":"Mul on soolane vesi."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Kes ma olen? Mul on kest ja rooman liival. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ike ja aeglane."},{"text":"Elan ookeani l√§hedal."},{"text":"M√µnikord koguvad inimesed mu kestasid."}],"options":[{"label":"Lind","isCorrect":false},{"label":"Kilpkonn","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üê¢"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Mul on palju jalgu ja elan mere all. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin oma k√º√ºnistega n√§ppida."},{"text":"K√µnnin k√ºlili."},{"text":"M√µned s√∂√∂vad mind √µhtus√∂√∂giks."}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"R√∂√∂vik","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"ü¶Ä"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Kes ma olen? Elan meres ja mul on saba ja uimed. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ujun v√§ga kiiresti."},{"text":"Hingan vee all."},{"text":"Nemo on √ºks mu s√µpradest."}],"options":[{"label":"Lind","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üê†"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Olen mereolendite kodu ja kasvan mere all. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§rvikas."},{"text":"Kaladele meeldib minus peitu pugeda."},{"text":"Ma k√µigutan ookeanihoovustes."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Korall","isCorrect":true},{"label":"Liiv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"ü™∏"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Mind v√µib leida rannast ja ma olen tehtud pisikestest kividest. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid minuga losse ehitada."},{"text":"Olen kollane v√µi valge."},{"text":"Mul l√§heb p√§ikese k√§es kuumaks."}],"options":[{"label":"Vesi","isCorrect":false},{"label":"Liiv","isCorrect":true},{"label":"Taevas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üèñÔ∏è"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Olen v√§ga suur ja hall ning ujun ookeanis. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on auk."},{"text":"Laulan laule vee all."},{"text":"Olen suurim loom Maal"}],"options":[{"label":"Lind","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üê≥"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Kes ma olen? Olen v√§rviline mereolend, kellel on kaheksa k√§tt. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin v√§rvi muuta."},{"text":"Elan meres."},{"text":"Pritsin tinti, kui kardan."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"T√§htkuju","isCorrect":false},{"label":"Homaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üêô"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Olen k√µva ja l√§ikiv asi, mida leiad rannast. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Kunagi olin mereolendi sees."},{"text":"M√µned inimesed koguvad mind."},{"text":"Minu abil saab teha kaelakeed."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Kest","isCorrect":true},{"label":"Leht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üêö"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Kes ma olen? Olen naljaka v√§limusega kala, kes punnitab nagu √µhupall. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma ei oska eriti ujuda."},{"text":"Olen kaetud ogadega."},{"text":"Ma muutun √ºmaraks, kui olen ohus."}],"options":[{"label":"M√µ√µgakala","isCorrect":false},{"label":"Puhverkala","isCorrect":true},{"label":"Kuldkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üê°"}}],"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"Mis ma olen? Olen suur ja kollane ja s√§ran nii s√§ravalt, et annan sooja ja p√§evavalgust!","hints":[{"text":"P√§eval ilmun taevasse."},{"text":"Linnud ja lilled nagu mina."},{"text":"Mul on v√§ga-v√§ga palav!"}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFF275","category":"cosmos","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Kes ma olen? Olen √ºmmargune ja valge ning s√§ran √∂√∂siti, vahel t√§is, vahel lihtsalt valguselibiseja!","hints":[{"text":"Olen √∂√∂sel taevas."},{"text":"Ma tiirlen √ºmber Maa."},{"text":"Libahundid on minuga seotud"}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"Planeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF90A4AE","category":"cosmos","icon":"üåô"}},{"level":"3","type":"cosmos","question":"Mis ma olen? Ma olen vilksamisi kerge, kaugel, kaugel, ma s√§ran √∂√∂sel, tule mis v√µib!","hints":[{"text":"Mul on v√§ga palav."},{"text":"Olen √∂√∂taevas."},{"text":"Olen v√§ga-v√§ga kaugel, kuust veelgi kaugemal."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":true},{"label":"Tulev√§rk","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFD54F","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"4","type":"cosmos","question":"Mis ma olen? Olen suur pall, kus elad ja m√§ngid, maa ja veega, iga p√§ev!","hints":[{"text":"Ma olen √ºmmargune nagu pall."},{"text":"Te n√§ete mind kosmosest."},{"text":"Mul on palju vett ja maad."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Maa","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF81D4FA","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"cosmos","question":"Mis ma olen? Olen s√§delev grupp, udune pilv, palju t√§hti, mis s√§ravad valjult!","hints":[{"text":"Olen tehtud t√§htedest."},{"text":"√ñ√∂siti v√µib mind n√§ha."},{"text":"Ma olen v√§ga kaugel."}],"options":[{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"Komeet","isCorrect":false},{"label":"Galaxy","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE1BEE7","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"6","type":"cosmos","question":"Mis ma olen? Ma olen t√§htede grupp, mis teeb kuju. Vahel karu, vahel ka viinamari!","hints":[{"text":"Olen tehtud t√§htedest."},{"text":"Teen pildi taevasse."},{"text":"Ursa Major on n√§ide"}],"options":[{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"Konstellatsioon","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB3E5FC","category":"cosmos","icon":"‚≠ê"}},{"level":"7","type":"cosmos","question":"Kes ma olen? Olen k√ºlm ja j√§ine kosmosekivi, kuumaks muutudes valgussabaga!","hints":[{"text":"Lendan l√§bi kosmose."},{"text":"Mul on saba."},{"text":"Olen valmistatud j√§√§st ja kivist."}],"options":[{"label":"Komeet","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Planeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFCFD8DC","category":"cosmos","icon":"‚òÑÔ∏è"}},{"level":"8","type":"cosmos","question":"Mis ma olen? Ma olen suur √ºmmargune pall, mis k√§ib √ºmber P√§ikese, Maa on √ºks, neid on palju rohkem kui √ºks!","hints":[{"text":"Maa on √ºks minust."},{"text":"K√§in √ºmber p√§ikese."},{"text":"Marss on minu t√º√ºp."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Komeet","isCorrect":false},{"label":"Planeet","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFBCAAA4","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"9","type":"cosmos","question":"Mis ma olen? Olen kosmosest kiiresti liikuv kivi, vahel kukun Maale ja j√§tan j√§lje!","hints":[{"text":"V√µin taevast alla kukkuda."},{"text":"Olen tehtud kivist."},{"text":"M√µnikord kutsutakse mind Maale kukkudes v√µttestaariks."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Meteoroid","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF795548","category":"cosmos","icon":"üå†"}},{"level":"10","type":"cosmos","question":"Mis ma olen? Olen kuum, hiiglaslik gaasipall, palju suurem kui Maa, aga mitte paraku k√µige suurem!","hints":[{"text":"Mul on v√§ga palav."},{"text":"Olen valmistatud gaasist."},{"text":"Minust v√µib saada must auk, kui ma suren."}],"options":[{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":true},{"label":"Komeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFEB3B","category":"cosmos","icon":"üî•"}}]}